同男朋友除夕扑完就無覆我...

點解

你果晚唔夠硬

含撚啦泛民打手！
［最後通牒］警告泛民重回正軌 否則勇武將會全面退場攬炒

吾明

你漏撚晒屎水呀嘛

yoyo上連登

你帽了人啦

互射次數太少

點

無

絲

要互含互射先會增加感情

因為唔係處

聖誕互射完就冇再搵我
根本當我condom

你都識講啦，除夕。。。

起底，樓主你一時女一時男，咁撚變態，真係絲巴都怕L左你啦

幾個人share ac唔比？

唔比

25

死GAY佬

屌你老母